胡定欣同TVB啲化妝師係咪好大仇口？

蓁妃你左邊條眉高左

笑左

斜眉娘

紫菜眉

左定右？

留名
我都睇到
係屋企笑到仆街

唔係整個植入式廣告畀佢咩？

個額頭

笑撚死

唔知馬明個陣發唔發現到

定係劇情黎

佢好似不嬲都係咁架喎

得罪人多稱呼人少
唔出奇

冇嘢呀.gif

咁都出到街

你着我舊鞋咋 八婆！

一條平眉 一條有角度 仲要顏色都唔同
大佬玩野喳下話 唔識化妝都唔會畫到咁

🤨🤨🤨🤨🤨🤨

tvb化妝一向擅於將靚人醜化

似係大細面

整容失敗

同朕check下佢條眉

定係佢本身高低眉所以只可以咁畫咋

咁岩屋企人今日放假開電視
一睇全家都係到討論佢條眉
笑左

想像到個畫面

我開始分唔到真定改圖

難分真與假

佢係極少數粗眉女藝人
似自己本身就高低多d

佢個樣真係唔掂

佢真係唔得囉

真係唔知好係邊

今次真係得罪左化妝師

睇佢ig，呢套戲好似係成日幫佢化既化妝師化
好似叫Cyrus

勁撚樣衰
池中無魚蝦自大

咁又高左少少既

左右面經緯度唔同嘅

呢樣真

🤨🤨🤨🤨🤨🤨🤨

😕😕😕😕😕😕

google過大部份相都正常喎，邊有高低

佢本身係咁架，之前啲劇已經留意到

放大左黎睇 好明顯大細眼添喎
好似比人p圖整大隻眼但唔記得整埋另一隻咁款

唔夠訓就會咁

佢唔講野嘅時候條眉都對稱
一做戲要七情上面就高低眉
結論：太大力

仲以為ps過

不如抆晒佢
畫上去算

肌肉問題 唔關化妝事
不過佢堂眉太粗太實色
所以一高低就好明顯

戚眉戚得多就會咁

我都係嗰啲一大聲講嘢就大細眼高低眉嘅人嚟......
真係會好似佢咁撚樣

同佢對戲d演員會唔會笑到仆街

個化妝師應該係楊怡

下次將高個條 畫底啲 咪平衡到

眉粗係古代人果代嘅風格
至於高低眉就...

一路都覺得佢條眉好柒

小新

佢習慣性用右邊肌肉。
唔關化裝師事。

又話成幾億製作費？

眼高手低

成億都可以hea整既姐
用左幾多錢整都好啦，咪又係TVb

以前佢岩岩上位既時候 好似好多網民中意架

佢自己戚到咁咋 ？

我返工都睇到 重瘋狂同d同事笑

佢本身就係好樣衰
三尖八角咁
之前放頭髮落黎都可以遮下
一扎起就原形畢露

🤨

推到tvb 仆街

華為？

面皮都有點解無畫過條眉毛

🤨<—

鍾意大唐既綰綰，之後不了

剃晒佢再畫過啦

額頭印左個華為logo

TVB一貫作風, 求其啦, 班傻仔咪又係會睇, 然後吹奏

天生高低眉

佢真係好樣衰

廣告都串佢

做乜柒